<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="grimshaven">Грімсхейвен</string>
    <string name="grimshaven_description">Прибережне місто з міцними портовими укріпленнями, оточене скелястими стрімчаками та туманними бухтами. Основний фокус – рибальство та морська торгівля.</string>
    <string name="farendol">Фарендол</string>
    <string name="farendol_description">Місто, розташоване серед рівнин із родючими землями. Тут активно розвинена сільськогосподарська торгівля та ремесла, а дороги з\'єднують його із сусідніми фортецями.</string>
    <string name="thornford">Торнфорд</string>
    <string name="thornford_description">Фортеця на перетині торгових шляхів, оточена пагорбами та лісами. Вважається важливим військовим та економічним пунктом регіону, з розвиненою ковальською індустрією.</string>
    <string name="drakkenburg">Драккенбург</string>
    <string name="drakkenburg_description">Головне центральне місто північного материка розташоване на високих пагорбах з видом на навколишні рівнини. Тут зосереджена адміністрація, великі ринки та військові гарнізони.</string>
    <string name="steinhart">Стайнхарт</string>
    <string name="steinhart_description">Місто на південному узбережжі з фортечною цитаделлю, оточене скелями та лісами. Основна спеціалізація - морська торгівля та рибальство, а також видобуток каменю для будівництва.</string>
    <string name="ravenholm">Равенхольм</string>
    <string name="ravenholm_description">Місто в центрі материка, оточене лісистими долинами. Відомий своїм ремісничим мистецтвом та укріпленими стінами, що захищають мешканців від нападів із сусідніх територій.</string>
    <string name="valmir">Вальмір</string>
    <string name="valmir_description">Гірське місто біля кришталево чистої річки, оточене густими лісами. Вузькі вулички ведуть до ринків та давніх кам\'яних фортець.</string>
    <string name="tenebris">Тенебріс</string>
    <string name="tenebris_description">Прибережне місто на західному узбережжі острова з легким доступом до моря. Оточений лісами та пагорбами, відомий рибальством та прихованими портовими укриттями.</string>
    <string name="kastervik">Кастервік</string>
    <string name="kastervik_description">Стратегічно важливе місто на перетині торгових шляхів, оточене рівнинами та невисокими пагорбами. Центр торгівлі та сільського господарства регіону, з укріпленими стінами та казармами.</string>
    <string name="wolfengard">Вольфенгард</string>
    <string name="wolfengard_description">Місто на північно-східному материку серед лісів та пагорбів, з розвиненою мисливською та ремісничою економікою. Служить важливим опорним пунктом північних маршрутів.</string>
    <string name="morgenheim">Моргенхейм</string>
    <string name="morgenheim_description">Прибережне південне місто, оточене лісами та пагорбами. Відомий суднобудуванням, рибальством та торговими зв\'язками з іншими містами материка.</string>
    <string name="albreston">Альбрестон</string>
    <string name="albreston_description">Південне портове місто на узбережжі, оточене скелями та лісами. Основна спеціалізація - морська торгівля, кораблебудування та постачання південних регіонів.</string>
    <string name="blackhollow">Блекхоллоу</string>
    <string name="blackhollow_description">Місто в центрі материка на рівнинах, з добре розвиненими дорогами до сусідніх міст. Тут зосереджено торгівлю зерном, ремесла та невелику армію для захисту територій.</string>
    <string name="elmyria">Елмірія</string>
    <string name="elmyria_description">Місто на східному узбережжі материка, оточене гірськими ланцюгами та лісами. Славиться своїми ремісничими майстернями та важливою торговою функцією у регіоні.</string>
    <string name="schaderveld">Шадервельд</string>
    <string name="schaderveld_description">Південно-східне місто розташоване на рівнинах з рідкісними лісовими масивами. Сильне сільське господарство, ковальська справа та зміцнення роблять її ключовим пунктом регіону.</string>
    <string name="winterholm">Вінтерхолм</string>
    <string name="winterholm_description">Північне місто, розташоване серед пагорбів та лісів, із суворою зимою та міцною оборонною архітектурою. Основний дохід забезпечується полюванням та лісовою промисловістю.</string>
</resources>