<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="grimshaven">Гримсхейвен</string>
    <string name="grimshaven_description">Прибрежный город с крепкими портовыми укреплениями, окружённый скалистыми утёсами и туманными бухтами. Основной фокус — рыболовство и морская торговля.</string>
    <string name="farendol">Фарендол</string>
    <string name="farendol_description">Город, расположенный среди равнин с плодородными землями. Здесь активно развита сельскохозяйственная торговля и ремёсла, а дороги соединяют его с соседними крепостями.</string>
    <string name="thornford">Торнфорд</string>
    <string name="thornford_description">Крепость на пересечении торговых путей, окружённая холмами и лесами. Считается важным военным и экономическим пунктом региона, с развитой кузнечной индустрией.</string>
    <string name="drakkenburg">Драккенбург</string>
    <string name="drakkenburg_description">Главный центральный город северного материка, расположен на высоких холмах с видом на окрестные равнины. Здесь сосредоточена администрация, крупные рынки и военные гарнизоны.</string>
    <string name="steinhart">Стайнхарт</string>
    <string name="steinhart_description">Город на южном побережье с крепостной цитаделью, окружённый скалами и лесами. Основная специализация — морская торговля и рыболовство, а также добыча камня для строительства.</string>
    <string name="ravenholm">Равенхольм</string>
    <string name="ravenholm_description">Город в центре материка, окружённый лесистыми долинами. Известен своим ремесленным искусством и укреплёнными стенами, защищающими жителей от нападений с соседних территорий.</string>
    <string name="valmir">Вальмир</string>
    <string name="valmir_description">Горный город у кристально чистой реки, окружённый густыми лесами. Узкие улочки ведут к рынкам и древним каменным крепостям.</string>
    <string name="tenebris">Тенебрис</string>
    <string name="tenebris_description">Прибрежный город на западном побережье острова с лёгким доступом к морю. Окружён лесами и холмами, известен рыболовством и скрытыми портовыми укрытиями.</string>
    <string name="kastervik">Кастервик</string>
    <string name="kastervik_description">Стратегически важный город на пересечении торговых путей, окружён равнинами и невысокими холмами. Центр торговли и сельского хозяйства региона, с укреплёнными стенами и казармами.</string>
    <string name="wolfengard">Вольфенгард</string>
    <string name="wolfengard_description">Город на северо-восточном материке среди лесов и холмов, с развитой охотничьей и ремесленной экономикой. Служит важным опорным пунктом для северных маршрутов.</string>
    <string name="morgenheim">Моргенхейм</string>
    <string name="morgenheim_description">Прибрежный южный город, окружённый лесами и холмами. Известен судостроением, рыболовством и торговыми связями с другими городами материка.</string>
    <string name="albreston">Альбрестон</string>
    <string name="albreston_description">Южный портовый город на побережье, окружён скалами и лесами. Основная специализация — морская торговля, кораблестроение и снабжение южных регионов.</string>
    <string name="blackhollow">Блэкхоллоу</string>
    <string name="blackhollow_description">Город в центре материка на равнинах, с хорошо развитыми дорогами к соседним городам. Здесь сосредоточена торговля зерном, ремёсла и небольшая армия для защиты территорий.</string>
    <string name="elmyria">Элмирия</string>
    <string name="elmyria_description">Город на восточном побережье материка, окружён горными цепями и лесами. Славится своими ремесленными мастерскими и важной торговой функцией в регионе.</string>
    <string name="schaderveld">Шадервельд</string>
    <string name="schaderveld_description">Юго-восточный город, расположенный на равнинах с редкими лесными массивами. Сильное сельское хозяйство, кузнечное дело и укрепления делают его ключевым пунктом региона.</string>
    <string name="winterholm">Винтерхолм</string>
    <string name="winterholm_description">Северный город, расположенный среди холмов и лесов, с суровой зимой и крепкой оборонительной архитектурой. Основной доход обеспечивается охотой и лесной промышленностью.</string>
</resources>